利記好黑

no offside

我利明黑9你, 吹牙???

一定都知off左成兩碼

你老母個閪仲黑la

利迷子把口好香

猁狗今年黑咗幾多分

真係好癲
又撞又鏟都唔吹

其實修咸頓咁搏做咩？...完全係損人不利己...

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降班

之前仲對你咁好, 買左你地咁多人.....飲水完全唔思源

而家只希望利記加油......佢要爭冠的!!

....1-2

祝你死全家

好撚煩囉成日屈利記黑哨

佢要降呀